［突發］脆香雞翼餐明起暫停售賣！！

好似係

祝你世世代代做中國低端狗，長命百歲，百病纏身